一個中年人，冇人冇物，訓街，失業，身上得一百蚊，有冇可能從頭黎過

英文又唔識多句
又pair過
十年冇用過智能電話
完全同社會脫節
讀完中二就出黎做野
細個住男童院
大個左犯事不下十幾二十次
仲有冇機會

死 is ok

脫節但識上連登？

死

無 犯下法 坐下監 仲開心

all in利物浦

負數去零？

咩都試下
反正你冇包袱
你想放棄又得
人人自危邊個得閒理你

Btw想知你用咩渠道上黎開post

咩叫pair 過？

吸 毒

去馬會用10蚊買重生卷

地盤